有冇jim Tsing sum係旺角中銀漏咗張提款卡？

我大約6點令鐘，係花園街個頭執到你張提款卡，見到嘅請覆或pm我，如果過咗10點我就交去差館～

提唔到款掉左